{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002690",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "이진희도자기"
    },
    "text": "ワンデークラスは手成形とろくろ成形に分けて行われます。 手の整形は5歳から参加でき、手でもみながら好きな形を作ります。 ろくろ成形は8歳から参加でき、くるくる回る電気ろくろを利用して作品を作ります。 正規受講は120分で行われ、初級、中級、高級に分かれて体系的なカリキュラムで授業が行われます。 様々な年齢層の方々が参加し、手の整形とろくろ整形を利用して陶芸の専門家になれるようお手伝いします。 作家の製品販売も行われ、様々な食器や小物を製作して購入することができます。 また、団体授業や学校出講、会社ワークショップの講義も可能です。 陶磁器工芸技能士資格証、中等教師資格証、韓国陶芸高等学校専攻教科教師、韓国陶磁器芸術協会イ·ジンヒ陶磁器では完成度の高い作品を作れるようお手伝いします。 営業時間は毎日11:00~19:00で、毎週月曜日は休みです。 日曜日は10:00~16:00まで営業しています。 クラス情報は手-キッズ(5歳~小学校)は30,000ウォン、手-大人(中等~)は40,000ウォン、ろくろ(小学校~)は50,000ウォンです。 来る道は原州ボンファサンプルジオアパートの向かい側にあるカフェ団地内の一番上の町である展望道を登る道に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンデークラスは何歳から参加できますか？",
            "answer": "5歳から参加できます。"
        },
        {
            "question": "手の整形とろくろ成形はどのように分かれて行われますか？",
            "answer": "手の整形は手でもみながら好きな形を作ります。ろくろ成形はくるくる回る電気ろくろを利用して作品を作ります。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの受講時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ワンデークラスの正規受講は120分です。"
        },
        {
            "question": "どのような年齢層の方々が参加していますか？",
            "answer": "様々な年齢層の方々が参加しています。"
        },
        {
            "question": "陶芸の専門家になるためのお手伝いもしていますか？",
            "answer": "はい、陶芸の専門家になれるようお手伝いしています。"
        },
        {
            "question": "作家の製品販売も行っていますか？",
            "answer": "はい、作家の製品販売も行っています。"
        },
        {
            "question": "団体授業や学校出講、会社ワークショップの講義も可能ですか？",
            "answer": "はい、団体授業や学校出講、会社ワークショップの講義も可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~19:00です。ただし、毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "日曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日曜日は10:00~16:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クラス情報の価格はいくらですか？",
            "answer": "手-キッズ(5歳~小学校)は30,000ウォン、手-大人(中等~)は40,000ウォン、ろくろ(小学校~)は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの場所はどこですか？",
            "answer": "ワンデークラスの場所は原州ボンファサンプルジオアパートの向かい側にあるカフェ団地内の一番上の町である展望道を登る道に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 438
    }
}